曱甴播埋啲鳩歌唔知做乜！！！

啲曱甴播埋曬啲唔知咩歌，係要滅你地士氣，要聽到你驚，快啲播榮光又好打盾做鼓聲都好啦！要振奮軍心，撐住阿！

四面楚歌播返香港國歌還擊

國歌
不屈進行曲呀

Poly手足播Fuck the Popo 啦！

播肥媽